其實inception最後粒top應該係趺低咗

好似係

有機會

或者啦

世界大戰